蒼井空曝1歲雙胞胎兒「進入叛逆期」 想再拼第三胎！

日本前AV天后蒼井空婚後生下一對雙胞胎，之後淡出演藝圈，專心在家相夫教子，並常透過社群網站分享育兒點滴，她近日就透露兒子開始第一次叛逆期，讓她相當苦惱。

蒼井空2019年5月迎來雙胞胎兒子誕生，升格為人母的她，也經常分享媽媽甘苦談，她近日就透露雙胞胎中的弟弟已經開始第一次叛逆期，讓她無奈直呼：「最近好困難的事情，但這也是增長（成長）。」

而蒼井空也PO出兒子的萌照，只見1歲多的兄弟倆已經長大了不少，她更曬出兒子還單手拿著著奶瓶喝奶的模樣，成熟又可愛，她更在9月初帶兒子去東京迪士尼樂園，她表示雖然一個人照顧雙胞胎很辛苦，但她還是想要生第三胎。

▲蒼井空2019年生下雙胞胎兒子。（圖／翻攝自微博）

個仔有冇精臭味

4，5，6，7胎都得啦，咁正

叛逆期？ 一歲就知阿媽係拍AV 所以唔認老母？

不停被中出

由千個男人精煉而成嘅淫精

靚女好應該留底基因
醜女肥婆全部屠殺

個閪咁鬆都生咁多個

生仔個陣會唔會好似柯屎咁一野搞掂

希望第時復出搵個仔做對手🙏

集百家之大成既完美人類

借推

7839 0482

其實好事，做呢行最終有個完整既家

80路？

唉 唔知佢地點成長
實會被同學奚落欺凌 由細笑到大

認唔到

個仔大個要搵返親生爸爸

十年後可以丁返自己老母

之前唔係話不育咩

講你又信